林鄭鼓勵年輕人畢業後加入紀律部隊

香港青少年軍事夏令營今舉行結業禮，特首林鄭月娥致辭時，寄語在場學員要訂定清晰的學習目標，積極為自己增值，又鼓勵他們在畢業後加入紀律部隊，為香港的未來作出貢獻。

林鄭月娥指，國家發展迅速，「一帶一路」及粵港澳大灣區等政策，將為香港帶來種種機遇，強調「機會總是留給有準備的人」，籲年輕人及早裝備自己。

她表示，青年工作是現屆政府的重要施政之一，而她非常支持香港青少年軍事夏令營，認為活動為香港學生提供了寶貴的學習經驗，讓他們親身體驗駐港部隊的生活，並鍛鍊體魄，培養領袖才能，以及刻苦、自律、守紀和團結的精神。

全國政協副主席董建華、中聯辦主任王志民、外交部駐港特派員謝鋒及多名司局長亦有出席典禮。

即刻話紀律部隊以外都係對社會冇貢獻既廢物

啫係納粹青年軍

加再次人工即入

屌你老母臭化閪，其實你條柒頭貼啲咁嘢出嚟打飛機會射得順暢啲咩？ 陽萎就做返啲正常人做嘅嘢啦懵撚。直頭好似啲痴漢除褲俾女睇咁撚肉酸

打柒刁民